恒指etf問題

我留意到3115 恒指etf
開支比率 0.09%
比2800 盈富 既0.13%仲要低

ETF 內容差唔多一樣
點解大家都係要死追盈富？

spread窄好多
3115買入先輸0.5%

你賣唔出

2800應該唔會包括小米個d垃圾？

屌佢我隻3115變左碎股